{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3450&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성신여대역 브라운도트"
    },
    "text": "ルーフトップイベントルームは、最低2名、最大4名までご利用いただけます。 男女同室での宿泊は3人以上の大人の場合は不可であり、入室するすべての人数に応じて追加料金がかかります。 もし両親同伴で宿泊しようとする場合は、身分証明書と家族関係証明書を必ず提出しなければなりません。 また、駐車は一部屋あたり1台のみ可能であり、事前に駐車することはできません。 自己隔離者の場合、予約は絶対不可であり、未成年者の出入りは絶対禁止されます。 さらに、特定の客室を指定して入室することはできず、チェックイン時にランダムで割り当てられます。 ペットは同伴入室は不可であり、禁煙客室です。 忘れ物についてはホテルでは責任を負いませんし、退室後、最大6ヶ月間保管した後、受領していない忘れ物については責任を負いません。 最後に、現場決済時にマイレージ積立特典が提供されます。 3人以上の成人男女同室での宿泊の場合、入室をお断りし、この場合はキャンセルや払い戻しはできません。 また、事前に告知された入室不可の理由により払い戻しもできません。 予約した利用時間以外に追加利用する場合は、追加料金がかかります。 宿泊予約は全額前払い時に可能で、連泊時には追加料金が発生することがあります。 キャンセルおよび払い戻しの手数料は、予約サイトの内規によって決まります。 ホテルではネットフリックスの視聴とPC設置可能な客室を提供し、すべての客室では無料Wi-Fiをご利用いただけます。 また、フロントで携帯電話の充電器、コテ、ワインオープナー、レンズケース、アクセサリーをレンタルできます。 駐車場は計30台まで可能で、現在満車状態なので徒歩でご利用ください。 ホテルは4号線誠信女子大入口(敦岩)駅と牛耳新設誠信女子大入口駅の近くに位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大4名までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は3人以上の大人の場合は不可です。"
        },
        {
            "question": "両親同伴で宿泊する場合、何を提出する必要がありますか？",
            "answer": "身分証明書と家族関係証明書を提出する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "一部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "自己隔離者の場合、宿泊は可能ですか？",
            "answer": "自己隔離者の場合、予約は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴入室できますか？",
            "answer": "ペットは同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "忘れ物についてどうなりますか？",
            "answer": "ホテルでは忘れ物については責任を負いません。退室後、最大6ヶ月間保管し、受領していない忘れ物についても責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時にマイレージ積立特典はありますか？",
            "answer": "宿泊時にマイレージ積立特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "3人以上の成人男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の成人男女同室での宿泊は不可で、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "利用時間以外に追加利用する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "利用時間以外に追加利用する場合は、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約は何時点で可能ですか？",
            "answer": "宿泊予約は全額前払い時に可能です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴とPC設置可能な客室はありますか？",
            "answer": "ホテルではネットフリックスの視聴とPC設置可能な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は計30台まで可能です。ただし現在満車状態なので徒歩での利用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは4号線誠信女子大入口(敦岩)駅と牛耳新設誠信女子大入口駅の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 512
    }
}